<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>

  <Apparel_Bandit_mask.label>Маска бандита</Apparel_Bandit_mask.label>
  <Apparel_Bandit_mask.description>Мальчишеская вязаная шапка, закрывающая все лицо, часто ассоциируется с образом бандитов или мародеров, желающих скрыть свою личность. Такая шапка обычно описывается как толстая, темная (обычно черная или темно-серая), с прорезями для глаз и иногда для рта. Она может быть сделана из грубой шерсти или другого плотного материала, чтобы обеспечить тепло и маскировку в суровых условиях Зоны. Эта шапка не только защищает от холода, но и создает устрашающий вид, что соответствует стилю бандитов, желающих внушать страх и оставаться неузнаваемыми. В некоторых случаях такие шапки могут иметь дополнительные детали, такие как полосы, грязь или потертости, чтобы подчеркнуть их «побитое» состояние и принадлежность к низшим слоям сталкерского общества. По визуальному стилю такая шапка напоминает балаклаву, но с более «домашним» и мрачным дизайном.</Apparel_Bandit_mask.description>

  <Apparel_Bandit_balaclava.label>Бандитская балаклава</Apparel_Bandit_balaclava.label>
  <Apparel_Bandit_balaclava.description>Мальчишеская вязаная шапка, закрывающая все лицо, часто ассоциируется с образом бандитов или мародеров, желающих скрыть свою личность. Такая шапка обычно описывается как толстая, темная (обычно черная или темно-серая), с прорезями для глаз и иногда для рта. Может быть изготовлена ​​из грубой шерсти или другого плотного материала, чтобы обеспечить тепло и маскировку в суровых условиях Зоны. Такая шапка не только защищает от холода, но и создает устрашающий вид, что соответствует стилю бандитов, желающих внушать страх и оставаться неузнаваемыми. В некоторых случаях такие шапки могут иметь дополнительные детали, такие как нашивки, грязь или потертости, чтобы подчеркнуть их «побитое» состояние и принадлежность к низшим слоям сталкерского общества. По визуальному стилю такая шапка напоминает балаклаву, но с более «домашним» и мрачным дизайном.</Apparel_Bandit_balaclava.description>

  <Apparel_Bandit_Cloth_Mask.label>Маска бандита</Apparel_Bandit_Cloth_Mask.label>
  <Apparel_Bandit_Cloth_Mask.description>Маска бандита чаще всего встречается у членов бандитских группировок, таких как «Бандиты» или «Ренегаты». Она символизирует их принадлежность к криминальному миру Зоны и готовность к жестоким действиям. Маску можно найти на телах убитых бандитов, в их убежищах или купить у торговцев, специализирующихся на нелегальных товарах. Интересный факт: некоторые сталкеры считают, что ношение маски бандита помогает избежать внимания мутантов или даже духов Зоны, хотя никаких научных доказательств этому нет.</Apparel_Bandit_Cloth_Mask.description>

  <Apparel_Bandit_Cloth2_Mask.label>Маска бандита продвинутого типа</Apparel_Bandit_Cloth2_Mask.label>
  <Apparel_Bandit_Cloth2_Mask.description>Маска бандита с отверстием чаще всего встречается у членов бандитских группировок, таких как «Бандиты» или «Ренегаты». Она символизирует их принадлежность к криминальному миру Зоны и готовность к жестоким действиям. Маску можно найти на телах убитых бандитов, в их убежищах или купить у торговцев, специализирующихся на нелегальных товарах. Интересный факт: некоторые сталкеры считают, что ношение маски бандита помогает избежать внимания мутантов или даже духов Зоны, хотя никаких научных доказательств, подтверждающих это, нет.</Apparel_Bandit_Cloth2_Mask.description>


</LanguageData>