<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>

  <Stalker_Apparel_RESP.label>Респиратор</Stalker_Apparel_RESP.label>
  <Stalker_Apparel_RESP.description>Стандартный респиратор, используемый сталкерами для защиты органов дыхания. Оснащен фильтрами, задерживающими токсичные вещества, пыль и радионуклиды. Несмотря на простоту конструкции, обеспечивает базовую защиту в Зоне. Однако в условиях сильной радиационной или химической угрозы рекомендуется использовать более специализированные средства защиты.</Stalker_Apparel_RESP.description>

  <Stalker_Apparel_GasMaskMerc.label>Противогаз PA-7</Stalker_Apparel_GasMaskMerc.label>
  <Stalker_Apparel_GasMaskMerc.description>Военная адаптация гражданского противогаза, оснащенная антибликовыми линзами и гибким креплением фильтра, которое можно прикрепить с любой стороны, что упрощает использование оружия для левшей.</Stalker_Apparel_GasMaskMerc.description>

  <Stalker_Apparel_Screen.label>Шлем «Заслон»</Stalker_Apparel_Screen.label>
  <Stalker_Apparel_Screen.description>Легкий шлем с герметичным забралом, предназначенный для защиты лица от некоторых аномальных воздействий. Судя по технологии, разработан тем же оборонным НИИ, что и костюм SEVA — предположительно для использования с армейскими защитными костюмами.</Stalker_Apparel_Screen.description>

  <Stalker_Apparel_GPMask.label>Противогаз ГП-5</Stalker_Apparel_GPMask.label>
  <Stalker_Apparel_GPMask.description>Противогаз ГП-5 — классическое средство индивидуальной защиты, широко применяемое в зоне отчуждения. Несмотря на устаревшую конструкцию, он остается надежным средством выживания в условиях повышенной радиации, химического заражения или при столкновении с аномальными явлениями. Резиновая маска с круглыми стеклянными линзами и характерный фильтрующий элемент делают его узнаваемым среди сталкеров.</Stalker_Apparel_GPMask.description>

  <Stalker_Apparel_Facehugger.label>Противогаз PG-4 «Тиски»</Stalker_Apparel_Facehugger.label>
  <Stalker_Apparel_Facehugger.description>Винтаж Противогаз гражданской обороны, искусно модифицированный для выдерживания суровых условий Зоны. Свое название маска получила из-за усиленного внутреннего каркаса, который слегка сдавливает лицо владельца.</Stalker_Apparel_Facehugger.description>

  <Stalker_Apparel_PA10A.label>Противогаз PA-10</Stalker_Apparel_PA10A.label>
  <Stalker_Apparel_PA10A.description>Новая, экономичная модификация военного противогаза с использованием более плотных материалов. Фильтр больше нельзя прикрепить с противоположной стороны, но корпус был уменьшен в размерах, чтобы компенсировать это ограничение.</Stalker_Apparel_PA10A.description>

  <Stalker_Apparel_Aeroprotection.label>Противогаз «Аэрозащита»</Stalker_Apparel_Aeroprotection.label>
  <Stalker_Apparel_Aeroprotection.description>Стандартное снаряжение для солдат Уорда, этот противогаз обеспечивает надежную защиту от химических и радиационных опасностей. Усиленный козырек добавляет дополнительный уровень защиты от шальных осколков.</Stalker_Apparel_Aeroprotection.description>

  <Stalker_Apparel_Optic.label>Противогаз «Оптик»</Stalker_Apparel_Optic.label>
  <Stalker_Apparel_Optic.description>Гражданский противогаз маска с прочным забралом и возможностью установки пары фильтров.Очень популярна в Зоне.</Stalker_Apparel_Optic.description>

  <Stalker_Apparel_Glasses.label>Баллистичские очки</Stalker_Apparel_Glasses.label>
  <Stalker_Apparel_Glasses.description>Баллистические военные очки — это специальные очки, которые защищают глаза от крупных частиц, пыли и сильного потока воздуха.</Stalker_Apparel_Glasses.description>

  <Stalker_Apparel_TacticalHelmet.label>Баллистичний шлем</Stalker_Apparel_TacticalHelmet.label>
  <Stalker_Apparel_TacticalHelmet.description>Этот головной убор обеспечивает базовую защиту от пистолетных пуль. Он не включает в себя противогаз.</Stalker_Apparel_TacticalHelmet.description>

  <Stalker_Apparel_TacticalHelmetGas.label>Тактический шлем</Stalker_Apparel_TacticalHelmetGas.label>
  <Stalker_Apparel_TacticalHelmetGas.description>Эта эффективная комбинация баллистического шлема и военного противогаза широко применяется военными подразделениями, действующими в Зоне.</Stalker_Apparel_TacticalHelmetGas.description>


</LanguageData>